阿特蘭大仲係唔係意甲之恥呀屌你老母

八強唯一一隊意甲隊
白粉報我屌你老母牙

樓主曲線燈疤狗...

我地疤狗冇得出影帝同維度
點贏拿玻里

推

無得出先有得贏啊on9